我去city super買左女幾十蚊野，但我男友眼白白睇著我俾錢都唔幫我俾，我覺得佢幾cheap

我買左幾包零食，佢都有份食同俾意見，跟著就排隊俾錢喇，咁個cashier話$63.8，咁我就好自然Q埋雙手等佢俾錢喇，點知佢好似無意識咁，郁都唔郁，咁我扮攞銀包出黎等佢醒目下喇，佢都仲係咁，我咪自己俾law....
雖然買野之前餐飯&買野之後齣戲都係佢俾錢，(d零食都係睇戲時食，佢都有份食ga ma)

我都係同佢開始左無耐，真係要諗清楚同唔同佢一齊呀! 總之$63.8就睇清楚佢喇

=佢唔係gay
gay佬

有無買埋右男呀臭雞

兩個男人 是但一個畀冇乜所謂啦

睇戲同食飯你都有份啦 又唔見你出錢

回帶都打好個標題先啦

屌你老母而家你想買定佢想買呀？

$63.8真係可以睇清楚一個人

係

真心膠 逐個扑

wow

一睇就知假膠唔駛咁認真

買左仲排隊俾錢？

篇文熟口熟面 我係咪坐咗時光機？

閱

好cheap 囉

過幾日又會係beauty exchange出現 之後share埋上facebook menclub又再share

男人用63.8黎睇下港女貪唔貪錢
港女以為自己睇清楚個人
其實被人睇清了

聽聞好多富男喜歡扮窮人啊
費時吸引班貪錢拜金港女
愛自己的錢而唔愛自己

你係咪調轉哂d次序